大家每日飲幾多公升水

因為呢一年健身先飲多左水 大約一日1.5-2 L 其實都算少 見好多飲3-4 公升

3~6L

4l 到

3噸

認真 1.5l左右
準備生賢者之石

4L

5-7 L

25L 睇下果日出得多唔多汗

你地飲咁少？
我起馬半日都50-60L

我以前500ml 都飲唔到

一杯都無
睇醫生成日俾佢屌

有冇帶套

平時飲到6-700ml已經覺得個日飲左好多水

肥仔？

飲10公斤水

唔知 通常用個簾遮住你睇唔到佢有冇戴

飲唔難

但飲得多水 好易6點左右急尿急醒 訓得唔好

有咩方法

3-4L

正常都帶

水: 1-200mL

珍珠奶茶: 2杯

剪左佢 無方法 以前飲少水我好少有夜尿 以家一晚柯兩3 次

珍奶好甜

製造腎者之石？

人地請我飲 我多數飲一兩啖就掉

平時就2L 至2.5L
果日有做gym 就3 至3.5L

屋企d水有陣味成日要買水先飲

我臨收工會係公司斟定一支
做完gym 又會係gym room水機斟一支
好少飲屋企d 水

1L
另外每日都飲1.3L健身奶粉

＞1

你以家邊間做

飲咁多我次次落好少水

1-1.5支尼個size 番part time成日出汗 變左習慣 飲多左水 算多定少

返工同放假好極端
返工應該5L 以上
放假 1-2杯

下次請你飲無糖茶

粉多水就多

落咁多水好難哽

我中意道地個纖解茶 好撚正

返工會飲7-8L

細場做

4-6L左右

一間分店咪唔方便

毒撚好少周圍去la 一間都夠做

Frankie De Jong

兩枝維他/bonaqua大水

700ml?

1.5L

見到個post即刻飲咗淡

有料飲到咁多

飲水大會 正式開始

去幾次廁所，堅唔堅牙

格硬飲

佢狗就咁柯

認真，飲多d水可以減少食零食，減肥最佳方法

15起

會否水腫

減肥最佳方法係控制卡路里

水腫係唔飲水

心臟同腎臟功能正常就唔會，只會瘋狂all尿

利申一日起碼15到20杯水

聽講佢屙尿慣咗起左腳。

都脫哂水仲會腫咁nben係咪唔飲水

唉我已經飲咗三十幾次水。

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

好多時成日都無飲過水
飲湯/飲品

一樣

一個人唔飲水 排唔到鹽就會腫 n賓應該飲好多

你可以考慮飲港父同西摩d口水
飲到你水腫都得

你專打落水狗

抵打啦個2條傻鳩

好似話城市人普遍係脫水

真佢以為人哋同佢一樣屙尿要起腳，周圍問人舉邊隻

跟住醫生話：下次都飲少啲

唔飲水 性功能會差

出汗好事嚟，我無咩汗出，印象中俾人話內分泌失調